到底公立醫院定私家醫生啲藥好啲

如題

松田 你個腦裝屎嫁

HA既formulary係開過會定出黎 仲會不停update 揀出黎每一隻藥都有醫生 護士 藥劑師 藥理學家傾過 唔該唔好再有公立醫院藥=差既錯誤觀念

駁唔到

HA 用最好嘅藥，最好嘅器材，因為床位緊張，想你好快啲，快d 出院。

幾有道理

病一樣既話通常係同一隻藥

一撚樣，有時 HA 仲會㨂番正廠藥添

公立醫院,
你患重病 咪有靚藥你用囉

係想要吧 ?

其實唔只醫院
每間公營機構每年都要搵野黎燒錢
如果唔係下年就cut 你budget
所以好多時換電腦，設備，upgrade 用料等等